淘寶湧現大量 Apex Legends「新食雞」作弊外掛！開發商或將實施特殊對策應對

由於《PUBG（絕地求生）》與《Fortnite（堡壘之夜）》等「食雞」類大逃殺遊戲極為成功，不少遊戲廠商也劍指「食雞」電競遊戲市場。由 Respawn Entertainment 開發和 EA 發行的《Apex Legends》，正是目前最巨人氣的新款「食雞」電競遊戲，該遊戲的 Twitch 直播觀看人數，幾乎長期維持在 10 萬人以上。不過，遊戲火熱也掀起了外掛問題，淘寶更成為了《Apex Legends》的外掛集中地。

======================================
仙魔大戰！

EA game點會冇外掛